18／12《VS呈獻：美選D.n.A》決賽 （2）

上兩個post都爆晒，故此開新post。

Daisy係全方面做得好 呢個冇得講
佢唔得人心嘅原因 只係進步空間唔大
一切都好似好順利咁

其實講到尾邊個贏都係其次
Daisy定Yoshi都好
都應該會俾viu簽

Larine太後生喇 一定唔會俾佢咁細個就獲咁大榮耀
無論係個人定大圍 都有一定壓力同輿論

睇個名邊個響啲嘅啫，其實唔好講兩強，八強、十二強、二十強都會簽晒。

好多人本身都有公司啦喎

冇嗰咋咪簽囉

Jennifer應該簽左？
我見佢有拍三一如三

太好 有新post
出面個個都傾大台
好孤獨

媽媽夠全方面做得好，好過Daisy,結果呢？

而且安排啲咁廢嘅表演俾Larine、Alina，就好唔公平囉

如果Alina同Daisy掉轉表演，Daisy輸硬啦憑咩佢可以跳舞，但Alina就被逼唱歌

如果唔係Viutv安排，Daisy唔會贏囉

新post繼續狙擊大口Daisy

都係個句
daisy冇做咩克我憎
但係如果你係堂堂正正用唱歌贏唱歌既alina，或者用跳舞鬥贏跳舞嘅alina
我條氣會順好多

淨係八個人一齊跳果陣
得alina同個screen係同節奏

daisy仲話教跳舞
完全冇台型又矮又跌左落去
繼續自high自己超越alina啦

叫個跳舞第二叻嘅繼續跳舞，跳舞最叻嘅走去唱歌

姐係郭富城同張學友比賽，你叫郭富城表演唱歌，叫張學友表演畫畫姐

利申 可能張學友本身畫畫都好叻，我求其講住

我上一個post講過

真係好嬲

Larine 係真係內定㗎
不過係內定陪跑囉 其實沙律都係一樣
消費佢地嘅人氣

實質真係Alina and Daisy 鬥top of the angels

唔係佢中學同學出黎數佢
果下都唔知佢係咁虛偽既人
佢又再係ig打埋d咁既野
咁件事都十成係真

虛偽唔係問題
你咪好似devil果面咁開聲認左去
佢成晚又係個鏡頭前面話自己好可愛好純情

真係好嘔心呀

所以angels 冇個掂
Alina又冇devil個咋咁好

你講講下都係
我好似都係個件事後對佢印象好差
同埋覺得依一啲成日強調自己好正面，好正能量，好開心跳舞嘅女人好撚煩
本身都應該好閪下

佢同yoshi and alina 最唔同嘅地方係，佢好似好真性情，但係睇得出係諗過，其實係高明啲既PR.，但係yoshi 同alina真係好真

我就真係嬲啦

個個都要做自己唔擅長嘅嘢去突破自己，但Daisy可以照跳舞

用返你個例子，即係郭富城同張學友比賽，你逼郭富城表演畫畫去突破自己，叫張學友表演返自己最拿手嘅唱歌？

而且，如果Daisy同Alina鬥舞嘅話，我唔覺得Alina會輸囉

論才藝（唔計唱歌）Alina好過好多Devil
其實佢真性情應該似Devil嗰邊

我都真係覺得alina係揀錯邊，佢成個形象都好Devil

之前係咪有人講過？定係有集講？
去angel定devil係viu tv決定？
我唔係好記得，總之有人講過
唔知係咪真

似冷豔魔鬼

係ViuTV 「建議」佢地揀邊邊
咪即係強制

識冠軍真人
你睇佢fb就知佢係咩人

more more

devil果面次次都跳d咁既帽
我驚alina係devil呢度一地都係褲

佢跳舞真係好好睇
頭先daisy除左吊高左都唔知做乜春

係啦
成支舞用左一半時間'橋'啲絲帶
仲要有幾下'橋'錯左
當觀眾係盲

咪臭係

田生

終於有新聞報導了

我想問邊下橋錯左
你又知佢橋錯左咁勁既

好撚明顯喎，除非弱智睇唔出

未睇過絲帶舞啫唔一定係弱智既
只不過第一次睇唔識睇啫

唔fluent囉

觀眾唔識魔術都知沙律魔術穿曬，唔識跳舞都有眼見Daisy kick咗幾下

打手行開啦

「超越alina既舞蹈」
難聽過粗口
比個跳舞老師表演跳舞就叫做表演自己唔擅長既野

最慘係其實唔係真係表演得咁好

但係贏左冠軍

佢仲要覺得自己靠實力贏咁喎

班Ladies 嘅ig...

選美 祇係一個平台等多 d 人認識, 認識咗之後邊個跑出就唔知喇.

簽就一定想簽架喇, 睇吓邊個肯,

過幾年最後 邊個/邊幾個/無人 跑出無人而家會知.

有公司咪傾合作囉.

媽媽夠全方面做得好，好過Daisy,結果呢？

結果咪有人話佢有得拍 三一如三 囉

唔係鬥呢D既, 你唔好話鬥力, 咁 happy 咪冠軍囉.

都唔知做乜勁佢地，Alina 完全唔係衰喺才藝表演

鬥矮就 jennifer 贏, 鬥大波就 larine, 鬥高就唔知邊個喇,

都話唔係鬥呢 D 嗰囉.

鬥口大咪 Daisy 囉,

都話唔係鬥呢 D 啦.

明明就係鬥弱項
睇下邊個叫做得好啲
家陣個機制係現場評判有評分

Alina 冇歌底就唱歌
Daisy 有舞底就玩絲帶舞

就咁聽都知邊個舞台效果好啲啦

講乜鳩超越 alina 既舞蹈
有幾多評判睇晒咁多集 DNA 又可以持平客觀比分 ?
(丁子高+劉美君......話睇晒)

我可以答你, 個個都無睇晒, 我話既,

譚詠麟 都分分鐘一集都無睇過,

你估佢地真係好得閒呀 ?

憑依個shot yoshi已經應該贏

所以唔同評判咪唔同評分囉

咁樣咪更加唔公平囉個賽制
又講到同大台點點點唔同
最後駛橫手

Camel toe

唔同既應該係最開頭 火火 講既咩人都參加得,

媽媽, 紋身, 唔使學畢業.........etc.

toto係電台漏口風

工作人員「撥」佢去devil

鄭秀文 當年歌唱比賽好似三甲不入.

你有內幕料都要聽電台 ?

聽電台興趣姐

細佬觀點:

★Foul 左媽媽
係因為可以係最尾呢個 8強 show
8條友望落均稱啲 (傳統角度)

★last 逐個揭牌
拉鋸扮扮扮扮扮到勢均力敵
大台20年前用呢招用到而家
ViuTV 做都唔好用大台既招做吖

媽媽23歲咋

唔記得利伸:

細佬從事 舞台/show 相關行業

係做節目既角度睇無辦法, 係咁先至營造到緊張氣氛,

唔通一開始連逐開 5 張 冠軍出黎咩.

咁你就應該明啦, 咁樣做觀眾又緊張 D,

台上面個兩個又緊張 D, 捕捉多D佢地既表情.

關咩歲數事 ?
知唔知 larine 同 tarah 幾多歲 ?

夾硬放 happy 入去都係因為佢既特出健美身型咋,

佢地(呢個show) 需要 varieties .

紅字係想表達咩？唔係歲數唔通係身高？

啱啱 check 咗, 原來係季軍.

大佬
呢招成 20年 前
如果大家都接受到

即係我錯

既然玩舊嘢
就唔好講到又創新大膽咁
最大問題係大台都仲用緊呢招
你就唔好講到同大台有咩唔同

你係夠沙扑既
就每part所有分數邊個比邊個幾多分 show 晒出黎
如果你話驚影響個show進度
得 今日先post返啲分數出黎

雖然我知道做 viuTV 班底
同係大台過去果面做

第7屆（1988年)
金獎：譚耀文
銀獎：何國星
銅獎：鄭秀文
其他著名參賽者：鄭伊健、吳少芳

依家 D 人發展成點 ?

所以跑唔跑出 唔係淨係睇一個比賽攞第幾既.
大家唔使咁上心

最後分分鐘係 孫中山 最鐘意既 沙律 跑出都唔定.

冇錯
我既觀點同經驗話比我知係咁

拎佢入黎玩
係因為佢有晒2個pt

媽媽 + 矮

方便推個節目進程行到 最後 live SHOW 呢一步

唔知你記唔記得
方力申宣佈媽媽死刑果陣
講嘢成個 tone 完全唔同晒勁惡
唔知真嬲定假嬲
我就覺得似夾硬屈死
果個位有好大討論空間

其實成個比賽成績係點唔係問題
最大問題係個比賽係邊個搞
簡單啲講即係個台既本質

幕後寫穚照穚讀啦, 一睇就睇得出.

個 part 我覺得 jennifer 不知表現幾好,

都話唔係淨係鬥呢 D 嗰囉.

你咁講就得

其實我好憎大台
本身諗住 viuTV 頂下佢

唉

都要頂住先架喇, 越多自由競爭就越有機會出到好野,

一台獨大一定危險, 就好似高登咁.

坤哥 都三甲不入啦

Alina

撐daisy 都唔係盲撐ga麻
我夠知唔係比賽口大啦
撚唔知
問題係才藝個part係真係要計分嫁麻
咁咩係才藝呀
咪alina唱歌
daisy跳空中絲帶lo
一個係唱歌白痴
一個係跳舞老師
不嬲都係屌梗唔公平嫁la

而家有冇一part係比口大，比大力 要計分呀？冇呀
才藝呢？有呀，要計分嫁

贏得唔公平就認la
咩唔係鬥大力都唔知咩論據黎

你真係覺得淨係鬥才藝 ?

前個十幾集無人比分 ?

講公平一開始就唔公平啦，
點解一開始係個三個決定邊個入 ?

最初邊個決定邊20個入初賽 ?

鐵拳孫中山 明白一切。

無線嗰個咩叮一叮就係話鬥才藝喇。

一直冇話過淨係
一直都係屌尻唔公平
無論計分比重係幾大都好，唔公平就係唔公平，依一個你點駁都駁唔到
咁你答我才藝個part有冇計分
仲要係4321咁比

同埋得罪講句，有一part爆佢哋黑材料個part，daisy 個part係問佢係唔係sell可愛，
依個係咩問題黎，完全唔係黑材料黎
viu tv 好錫佢，分明幫晒佢鋪橋搭路

如果你話一開始就唔公平
係呀 成個比賽冇公平嫁 龍門由三條粉腸搬
係唔公平架
咁我咪屌囉
首先屌佢尋日個決賽先
只係未屌到頭幾集姐
其實都一直屌梗

我完全唔明佢不嬲唔公平，同佢尋日唔公平有咩衝突，兩樣我都可以照屌，我只係屌左尋日先

你咁樣等於同我講，「係咁㗎啦好出奇呀」冇乜分別，咁唔使傾啦，亦都唔使發表意見啦

係咁架啦，好出奇呀

同意， 其實你係明白既

認真你便輸了

Daisy 中學同學唱佢乜

Alina ig 話佢講既係真 啫係daisy...

係，都唔係黑材料嚟既屌

冠軍都幾好

viu fb個個都踩daisy笑死
daisy ig講到話想證明比人地睇佢係實至名歸收皮啦

恰鳩Alina

食屎啦viutv

食屎啦Daisy

同意, 成日笑開開心心贏晒

我見個兩個跳舞老師都有係alina到留言
然後其他ladies啲大合照好似無daisy
究竟daisy有幾乞人憎

內定冠軍梗係笑笑口

專登喺facebook出post話自己實至名歸真係好嘔心

其他ladies有眼見嘅，心知肚明Viutv造馬俾Daisy贏㗎啦

你睇Daisy專登喺facebook出post話自己實至名歸就知佢有幾寸幾乞人憎

可唔可以推到有記者講
fb啲cm已經夠做篇新聞

推！

推呀 垃圾daisy 還翻個獎比alina

愈睇愈正
alina bb

推

食屎啦daisy大口怪

agger

如果因爲咁去支持viu
不如支持atv

贏得支持係靠誠意
viu對香港觀眾係完全無誠意可言

瑪嘉烈與大衛唔尊重導演cut左成段戲
矛盾旅行自己帶哂頭盔
選美拎住個反傳統既名但做埋d野仲衰過大台

其實佢只係大台2號
支持黎做咩

viu咁既質素都拎冠軍 真係頂唔到大台

Daisy 真係好撚柒 佢啲呀....

準備罷睇

好想罷睇
但我驚放唔低真pk同啪啪聲

咪係

佢咁老做咩angel

果一分鐘speech話咩，香港亂，世界亂，希望自己正力量幫到大家

屌啦星作狀死臭西

你講起呢句野我都覺得熟熟地
原來田少講過 佢識玩 知評判要咩
但可惜田少唔係投佢

第6段第2句
咁岩上次睇過

擦鞋臭西狗

Alina 本身有無經理人公司？
定只係freelance.dancer？

其實邊個贏冠軍都係會俾人屌，所以話幾時做第二係做好

大口怪

明知其他ladies被viutv逼陪跑，仲大大聲喺facebook話自己實至名歸

Alina被逼唱咁難嘅歌

明知Viutv玩佢都要唱完成首

睇到好心up
佢真係唱得唔差
唔識唱歌對住咁大班人唱live冇怯場

最重要係唱adele
除非佢係adele否則點唱都輸架啦

唔好話叫daisy條八婆出黎唱
叫薛凱琪唱adele都唔會好得去邊

正能量救世界
佢講出嚟驚唔驚柒
用棚牙黎救世界

用棚牙黎救世界

咪就係
日撚日提自己好開心，好多謝屋企人令我開心成長，屌，煩撚過西，煩撚過好勝gigi,知啦知啦，全宇宙最開心係你啦

咪係
實佢老未

大口daisy真係頂佢唔順 靚唔靚都其次 行上個台到成個小妹妹 仲要係到扮可愛果隻
實至名歸唔撚係自己同自己講
係人地同你講 你會唔會同人講自己好可愛好靚女呀 我同你講你唔係實至名歸地柒
我唔知你有無mon post 基本上個個都屌鳩你未夠班
簡單講句Alina完勝你所有野 跳舞唔夠人跳 樣又唔夠人靚 身材又無人咁好 人緣又撚差 你拎住個獎係屋企慢慢打飛機啦
若然Viu tv有節目開比你 放心我一定唔會睇 廢撚事見到你個大口西

Alina 正好撚多 條大口daisy 真係收皮啦 冠軍？台上面嗰八個最柒係佢，超越alina ？翻屋企打飛機啦

佢有個ig fansclub
官方認可咁嚴重⋯⋯
有40個粉絲
多過我以前中三個班

48個至真

巴打你自相矛盾喎
又話靚唔靚都其次
跟住又話樣又唔夠人靚
佢贏咪符合翻大會主題 不完美最美呀嘛

講真你講到alina完勝daisy所有野
佢又讀完演藝4年畢業有學位
你話佢樣靚 身材好 人緣好 跳舞又咁叻
咁你應該叫佢去選香港小姐先岩
洗咪係viu選美選啫 浪費曬佢青春時間
佢想做全能performer 我相信三色台絕對幫到佢

當alina贏左 viu簽佢 我估viu未必俾到足夠既資源佢發展 全能既performer多數都係唱歌演戲 viu最多俾到佢拍劇 但要知道viu都唔係有好多劇拍 唱歌？viu好明顯未夠資源做呢樣 大不了咪請導師翻黎教 隔離台就唔同啦 佢地有星夢 大把主題曲輪住唱

可能就係因為alina太完美 就係輸左俾唔完美既daisy
Alina 我係你下年試下玩港姐啦 太完美唔係節目既主題

推！！！！

唔知醜
自己同自己講實至名歸
講野唔撚經大腦

ViuTV99台實況選美節目《VS 呈獻 美選D.n.A 決賽》大拜
#薛凱琪#擔任決賽表演嘉賓 與八強佳麗爭艷
轉載自: Star.Starphoto、Jolly的今日星蹤

（2016年12月17日 ‧ 香港）《VS 呈獻 美選D.n.A 決賽》即將於今晚(十八日)晚上8時30分舉行，屆時ViuTV99台將現場直播整個賽事，與全港觀眾一起見證Queen of D.n.A的誕生。今晚精彩環節包括八強ladies穿著華麗服飾parade、「不完美 最美」才藝表演、Dance Battle跳舞環節及由小朋友發問的問答環節等等。而當晚評判陣容鼎盛，當中包括主席評判譚詠麟、評判劉美君、田北俊、雷頌德、周汶錡、丁子高、以及三位評判暨司儀火火、方力申、郭偉亮。大會更邀請了薛凱琪擔任表演嘉賓，為觀眾演唱助興。

薛凱琪、#火火#、#方力申#、#郭偉亮#(Eric Kwok)昨日(十七日)聯同八強ladies #陳意嵐#、#張沛樂#、#羅伊婷#、#李靜蓮#、#馬倩宜#、#鄧月平#、#湯沛宜#及 #余逸思#齊齊舉行大拜儀式，祈求決賽一切順利。

《VS 呈獻 美選D.n.A 決賽》共設有四個獎項，包括團體獎｢The Best Team of D.n.A｣、兩強｢Top of the Angels｣及｢Top of the Devils｣及冠軍｢The Queen of D.n.A｣。勝出者｢The Queen of D.n.A｣可以贏得由著名設計師Robert Wun設計的后冠及斗篷，總值過百萬的獎金獎品。畢業自London College of Fashion的Robert Wun，其畢業作品被時裝精品店JOYCE看中，於2013年成立個人品牌。近年他更登上國際舞台，常在倫敦時裝周亮相，作品常見於各大時裝媒體如Vogue、Harper's Bazaar及WWD等等。誇張的立體層次是他的拿手好戲，在服裝上呈現大膽而瘋狂的設計風格。作風大膽的Lady Gaga亦非常欣賞他的設計，多次穿著他設計的高跟鞋亮相。

有關ViuTV
ViuTV 是香港電視娛樂有限公司旗下之免費電視業務，致力為全港觀眾提供多元化及精彩的娛樂。於二零一六年正式啓播的ViuTV 99台，為一條二十四小時廣播的中文頻道，以自製「實況娛樂」為主打節目，更包括本地以至世界各地的劇集、綜藝娛樂、新聞及資訊，兒童以至體育盛事等，旨在為觀眾帶來不同選擇。

ViuTV官方網站 ：www.viu.tv
ViuTV Facebook專頁 ：

其實Alina 唱歌幾好聽啊！
唔覺佢喺才藝表演輸咗俾Daisy
Daisy 喺表演更加係有失手情況出現

反而覺得係細路仔訪問環節先係重點
又俾人Cut 句 又俾人唱mic
問到口啞啞，仲要係講嘢唔叻嘅Larine 代答

利申翻先 一直唔撐angels team 嘅
Devils 個team 先係重點

有冇人覺得Charlotte同Larine 根本係消費緊佢哋嘅人氣

陪跑味極濃，所以其實根本只有Daisy 、Alina 、Jennifer鬥（以十強計算）

其實Alina 好聰明，喺日本已經知敵人只有Daisy 一個，其餘個兩個完全唔放在眼內

若然Viu tv有節目開比你 放心我一定唔會睇 +1

好撚痴線

如果佢同alina有份做呢😂

知你有睇lin 登 hi 大口九

知你有mon post
收皮啦！垃圾大口怪！
無人鐘意你啊

其實daisy點解可以咁勁
係tvb同viutv都贏 又唔覺有後台 憑乜諗唔明...

有後台/陪人訓過我地未知姐

仲有啊火火又係當晚另一重點，一直播就暴露哂佢弱點，爆肚gag唔好笑，氣氛節奏控制唔到，搶焦點，拍埋eric kwok 万刀甲度真係相影見拙

返返去你個真pk度恰kb同嘉賓啦 你唔見得大場面ga

佢贏好彩 睇翻新聞tvb個次都係爆冷贏
唔計同邊個人比同咩項目比
唱歌vs絲帶舞 先唔計有冇失手/走音
就算我未睇表演齋聽都覺得絲帶舞更勝一籌
唱歌咁common仲要有歌手做評判 成件事好有risk
相反絲帶舞vs鋼管舞就有得比較啦 始終都係同一類
不過我覺得yoshi輸在係pole上面既時間太少 蝕左

陪人訓過仲洗岀黎選